分體式冷氣通常set幾多度？

剛剛第一次買左部P記分體冷暖，個師傅同我set16度，係咪差唔多？

24

朗拿度

下晝就23/24, 夜晚就 25/26, 訓就消左佢。

長期21-23，再低啲會好凍